其實班once buddy rv fans 本身都係sone, 嘈黎為咩？

你地明明以前有講有笑好齊心咁一齊買碟去演唱會

top 是我老公😳😳

岩啊 我諗應該有一半都係sone

樓豬願望係咪世界和平

yes 彩瑛= 孝yuen

和平使者

當年唔同fans之間咪一樣係嘈
洗左牌姐

唔嘈無氣氛

彩b 又被diss

99%有關twice嘅po都會出現...

聽講係自己去剪頭髮？on99

本是同根生

博愛粉 x2
成日幫人講說話都比人屌